消防處指示威活動阻礙緊急滅火救援工作

【Now新聞台】消防處表示近月的示威活動，令緊急滅火救援工作有所延誤，呼籲公眾不要阻礙消防處工作，又指縱火後果可能不堪設想，呼籲停止有關行為。

消防處表示，由六月至今，分別有718宗火警、1030宗緊急救護服務與聚眾活動有關，這些召喚服務加重消防處應付日常工作的壓力，加上聚眾活動中的縱火和堵路，嚴重影響消防員的到場時間。

以今個月一日四日和二十日為例，火警的召達時間分別只有約百分之71、百分之49和百分之62，達到服務承諾，即六分鐘內到達現場，較服務承諾百分之92.5達標為低。

消防處重申香港樓宇密集，縱火後果可能很嚴重。

黑警玩TG放題都後果很嚴重架喎
TG粒野咁高溫會燃燒, 上次沙田先燒爆電單車

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍